我部iPhone 11 pro max係咪有問題？

我影街燈嘅時候 啲燈光會變到勁綠
係咪淨係我有呢個問題？
有冇其他iPhone 11 pro / pro max嘅巴打可以試吓？

但係啲街燈係白色嘅
一啲綠都無

邊到有綠色

燈上面

你個燈附近係綠色會顯得啲燈好似綠啲？
左下角嘅燈都無綠

因為D樹

有冇人都有呢個問題

白光黎

第三張左下角

唔關事

正解

就咁單獨影燈都有

影多幾張 唔同地方 先講

影黎睇下

如果影防暴既綠會點?

呢盞燈問題好似冇乜 但係點解下邊會有兩粒點？

所有apple嘅產品問題
答案如下：

用家問題。

買部相機加遮光鏡咪無

鬼影
冇得搞
iPhone 11問題

鬼影？

你點睇嘢㗎
好明顯吓喎

你第一日用電話影相?

以前嗰啲都冇咁嚴重
有都係好淺色

無知真係好可怕

鬼既乳頭黎